東張西望真係好撚嘔心

屌佢老味話香港人以家興放假上深圳買嘢食嘢打卡, 之後跟住話係2個香港師奶上去又食又買，點撚知有個一出聲廣東話都講唔正, 重要係咁 J又話點平點正，即刻嬲撚到轉台

東張西望西都唔係第一日既事